支持光復行動 但今日紅土真係有點失望

希望大家唔好氣餒

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

明白既！衝都明白既！但最緊要係清楚自己做緊咩同埋不被補！
聽日繼續加油呀香港人！

失咩望?
你今日衝咗 又搞暴力事件
聽日818有咩人會出黎？

今日要檢討下，首先係目標唔係好明確，因為今日冇車冇遊客

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒